中意左一個有錢女......

小弟讀緊書 同個女仔同班
每日都會傾計 盡力氹佢開心 會同佢一齊打機
覺得佢唔係港女 心地都幾好

但係每當見到佢戴住隻撈 就覺得自己配唔上佢
我170都冇 雖然佢都唔高
但係我又窮 又唔算靚仔
讀書又唔好 覺得一切都玩完咁

但係我真心中意佢性格

究竟我應該努力 定係放棄
好驚自己做左兵

咩勞咁巴閉

放棄啊柒頭

唔鐘意就唔好追囉

屌，溝咪溝，唔溝咪唔溝，on9 問題

其實你心入面都知應該點做
你上黎求認同姐

唔係話咩撈 但係得只係戴住隻G-SHOCK

叻仔,只要唔係溝公屋妹, 我一定支持你!

但係我自己都係公屋窮撚

你同佢做朋友先啦! 同時亦都要專注令自己進步, 女仔係會俾才華吸引,前題你有正常樣。

聽佢朋友講 話有考慮我
但係識得唔耐 所以唔知點掛
我覺得我就黎變兵

正常樣我有既 間中都會比人話幾靚仔 但係就一定唔係靚仔

窮撚溝有錢女，不變定律
唔好聽人講窮撚學咩人溝女
只係佢地無本事先賴皮

機會唔係件件窮撚都有，支持你改變命運
但係睇你仲上連登，有志氣有限

求大師教授
但係個女仔仲要大我2年

快d中出佢 到時佢老豆老母求你娶佢個女

早啲斬攬啦

肯撚定無幸福

我諗我會比佢老豆老母打死我先
重點係我唔知個女仔到底點諗我

on 9 , 有錢人寧願迫佢落 / 生出嚟再送個女去外國呀

扑左先算啦

向上流仲有西屌，咁都要問，你都係收皮啦

你日日R佢傾計既行為咪姐係等如你溝緊佢囉，問你老母咩

個女仔好似都開始關心我做緊咩之類既野
間中會傾下電話 2個人出街一齊玩咁
但係我覺得佢只係悶 r水吹